送咩聖誕禮物好 ?

想送條頸鏈俾女朋友做聖誕禮物, 有冇D款靚但係又唔太貴既

$1500內既

有冇500$內㗎

留返黎執藥啦。

假狗

送盆栽幾好

認真呀

呢條啦 可以放合相 又靚

你今年幾歲？

呢個幾好

利申:送過比女友

呢隻咁mk

岩都ship唔切la